[敵人的提示] 林志偉：局勢有逆轉跡象 得廣大市民支持 關鍵時刻勿跌對方圈套

++++++++++

反送中運動展開近 5 個月，警民衝突至今持續。警察隊員佐級協會主席林志偉今日撰文，指本港局勢有逆轉跡象，警隊的止暴制亂工作「令暴徒的氣焰受挫」，又得到廣大理性香港市民群起支持。他又稱有人「別有用心」挑釁警方，務求使警員在失去理智下犯錯，林志偉呼籲警員保持冷靜理智思考，「切忌跌入對方的圈套」。

警察隊員佐級今刊出林志偉的「主席隨筆」，林讚揚警隊近月即使面對攻擊及抹黑，仍然保持理性克制，「贏得不少中外正義之師的讚賞」，他又指本港局勢有逆轉跡象，「警隊的止暴制亂工作令暴徒的氣焰受挫」，「廣大理性的香港市民都群起表達對警隊的支持」。上月中香港民意研究所的民調顯示，有 51.5% 受訪者對香港警察的信任度予以零分，為同一調查的新高。

林志偉又稱，不少別有用心的人經常挑釁警方，務求迫使警員在壓力或失去理智的情況下犯錯，繼而大肆炒作打擊警隊的執法權威及政府的管治威信，「同事要時刻警剔（惕）及保持冷靜理智思考，在這關鍵時刻絕不可讓對方的奸計得逞，切忌跌入對方的圈套，被暴徒的行為和言論左右我們的情緒，依循法例及既定程序執行職務。」

++++++++++

呢篇文大家可能睇完當廢話
屌兩句就算 但其實透露左對家點諗 以下有兩點 回應上面紅字

的確示威人數少左 吹大雞都遊行唔到
林大總統以為人數下降 哂唔到馬
就因為咁更加唔可以休息
但唔示威可以做d咩？ 和理非可以點？
三罷可能係其中一個方法

第二 林大總統都察覺到前線狗有失控跡象
叫d狗小心d唔好發癲
正因為咁更加要令d狗露出醜態
打議員打議員 打消防打消防
繼續柒 connect其他人

總括來講 佢係想表達兩樣野
佢以為降左溫 -> 證明佢睇唔係
佢想d狗冷靜 -> 繼續要佢地發癲

凡係敵人反對 我哋就擁護
凡係敵人擁護 我地就反對
- 毛澤東

光復香港
時代革命

推

光復香港

時代革命

大家唔好覺得上面驚啲曱甴控制唔到，根本佢哋就係默許嘅

推戰術post

光復香港
時代革命

［行動］高人指點打破困局方法：火燒後欄

大家除咗上網鬧甴近平，仲有好多嘢可以做，為運動爭取勝利。

洗鬼理咩
人都未出哂就開TG拉人梗係出唔到

樓主行歌詞打漏字

唔係
// 打議員打議員 打消防打消防 //

係
打議員打議員打 打消防打消防打

［最新戰術討論］拉一派打一派，分化敵人

曱甴王

d狗會繼續失控繼續柒落去

都話咗唔係遊行少人
係根本聚唔到人 唔畀時間你聚人

「廣大理性的香港市民都群起表達對警隊的支持」
講出嚟有冇覺得面紅？

可能我1999有誤會
以為少左人根本係d狗做出來既假象
根本未出馬路前d狗已經企定車路霸住 拎d黑旗出來等你來就即舉

d人未聚就打散你d狗就大大聲話少左人

你之前講到好似市民放棄咗運動
仲有而家市民唔搭黨鐵出嚟根本冇可能做到100萬人200萬人

邊個話唔出來

//林志偉又稱，不少別有用心的人經常挑釁警方，務求迫使警員在壓力或失去理智的情況下犯錯，繼而大肆炒作打擊警隊的執法權威及政府的管治威信，「同事要時刻警剔（惕）及保持冷靜理智思考，在這關鍵時刻絕不可讓對方的奸計得逞，切忌跌入對方的圈套，被暴徒的行為和言論左右我們的情緒，依循法例及既定程序執行職務。//

似大陸官方文寫法。
可能係西環既人寫。

明明越來越多市民支持,點會遊行少人啫
但前提係要好似6月9號 咁樣畀你出到嚟先得
而家一冇黨鐵, 二冇不反對, 三唔畀你聚集, 四開始後即刻禁止活動 打你
如果有得6月9號咁樣我相信300萬人都得

林生活係平衡時空，嗰個時空得30000個「警察」

其實噚日喺旺角等車都好耐先上到，上到嗰架仲要係特登疏導人群嘅吉車。仲有我喺中環等咗好耐先上到小輪過海，轉陣尖沙咀，其實證明人數唔少，只係斷頭斷尾左cut右cut，將人群截開成無數塊，正苦而家就係唔想做個scene出嚟睇落抗爭仍有大量支持者，從而宣傳上削弱其聲勢。

林大總統做乜抄梁天琦講野

真係平行時空
仲話有人支持

公然支持港獨

不如分六區開花遊行集合啦
佢封六區咪轉地方 我地諗定下一個plan
我就唔信你封曬全香港

人數冇可能減少只會增多
你睇民調就知, 但係根本出唔到嚟 黨鐵又廢咗

Agger,成日話少人少人真係好on9
依家問題係佢地全面封殺所有有可能會多人嘅活動
1014創中環集會人數高峰,1020冇不反去九龍都35-50萬人

少你老母人咩

因為九龍易聚人d
新界嗰d人去唔到尖沙咀咪旺角深水埗落地行囉
港島根本過唔到海

佢好明顯係西環放係狗隊嘅
唔係邊可能作為散仔會主席可以以下犯上咁多次

612 721 831 101

支持你老母比狗屌

上月中香港民意研究所的民調顯示，有 51.5% 受訪者對香港警察的信任度予以零分，為同一調查的新高。

英國蛋糕比賽
因支那閪聲稱被冒犯 向大會投訴

大會DQ香港人嘅V煞連儂牆蛋糕
但金正恩&侵侵蛋糕就唔洗DQ
英國佬奶共雙重標準

幫手上reddit推下呢個/或者巴絲推俾solomon睇

並唔係想講少左人 係班狗唔想你聚

Sor for 1999 民意冇散 人冇少過

係關在 由支共五月以黎對香港的決策黎睇
無一樣係會平息到件事

個標題咁似人權法通過前夕勿節外生枝嗰味嘢嘅

暴徒咪就喺黑警囉！

休息夠了 係時候搞三罷

所以聚唔到人
聲東擊西一定要裝修
不過港島難度好高
再有集會可以考慮搞九龍

點解一篇文可以咁多錯字

我成日都話上面先係攬炒大師

佢依家就打定個底先，為popo前線所做嘅野帶定個頭盔。講明有「部份」popo就係已經落入示威者圈套，已經俾人左右情緒，所以依家咁失控

而且遲啲要調查果時佢仲可以走出黎話：我一早提醒你地架啦

咪講撚咗無限次
武就伏休班，打死打殘廢
文就罷工
成日選擇性失明，比你個個星期六日聚五百萬人咪又係鳩叫被捕大會
做唔到伏擊同罷工咪提早投降，升級又一堆垃圾籍口唔升，死磨爛磨唔認輸咪辛苦自己

死都唔出不反對
點會知係咪少左人

拉哂所有人坐監，無人出到黎，民意咪逆轉囉～～～

有出去都知根本冇少人過
係班毅進曱甴唔比你聚人 分散哂
因為曱甴真係好撚驚比人見到原來仲有咁多人撐示威者

得到廣大市民支持...

成天飛機都俾佢打哂落來

甴近平

[品葱] 蔥友幫我哋整咗個backup區

我有槍都可以有氣焰㗎

同意, 中共由頭到尾得一張牌, 就係靠班狗
罷工罷課罷市, 班狗無用武之地, 唔通上門拉我唔返工?
而且班狗冇gear只係垃圾, 要打當然係對等既情況先打
香港人寧願入去48小時, 都唔肯係屋企坐48

甴近平

甴近平-出自林志偉大總統，發表曱甴言論俾靈感去幫甴總改名

算啦班死港豬會選擇失明睇唔到，乖乖坐等人權法

不過根本幫唔到咩，想睇到班港豬到入屠房前一刻驚醒個樣

遊行已經唔係一張好牌又唔be water又易損兵折將又淨係星期六日
罷工同了解休班日常生活就閑日都做到啦

以後咪撚再話俾黑警聽佢哋跌左嘢，害撚死大家呀

擺明收到風會有獨立調查委員會，曲線叫大家小心，唔好比人影到打人。

佢成日咁多口 入左人權法案制裁名單未

No one care his words

白色恐怖打壓港人，即使出唔到黎都唔會放棄

逆轉係俾班狗聽

林主席想同班癲狗割，為日後清算佢地祭旗做準備
佢地冇驚過狗發癲，一路以黎既計劃都係用狗嚇人，再屠狗平民憤

香港人，醒下啦！
香港警察已經被完全洗腦，
當所有反政府嘅市民唔係人，
係曱甴，係害蟲，係低等生物。
唔好再浪費時間同佢地講道理，講人性。
唔好再冒被捕嘅險去撚狗發洩心中怒氣。
唔好再期望佢會回復以前嘅專業。
唔好再理會佢開記者會狡辯自己。
香港警察已經壽終正寢，已經被解散咗，
而家只係由中共控制住嘅政治劊子手。

so embarrassing

佢應該都有人俾壓力佢，叫佢縮
繼續施壓

咦
之前10月中張建宗話警察電光火石間執法難以完全守規 散仔協會唔係話咁講對對警不公道既咩
依家又咁講既

叫林大總統下次落旺角睇下屌狗啲市民嘅年齡層面啦，包保嚇死佢，由八歲到七十歲都喺度屌

曱甴王 甴近平 江甴文 毛甴東 習曱甴

逆轉？
只係見到普通人會開始憎囧甴
本來憎果d會更憎

即係班狗都知就黎被出賣
士氣低落 就黎頂唔順
就話就黎贏 頂埋佢

廣大市民？
廣東省大部份市民？

做得大將軍，好心就唔好咁onL9啦。

平行宇宙？

係咪佢夢入面？

自我催眠

Pish

Only number tell the facts. See how many percentage give you a zero mark.

有時我真係好困擾，係咪跌入咗第二個時空
邊撚到逆轉？而家流行講大話？

分析得好

唔返工你養我???

好撚肉酸

香港人除左錢，就係藉口多